好彩當年政改無袋住先

如果過咗 啲冚家鏟就會話當年大部分議員都贊同個政改 唔會再改

就好似依家條富貴話好驚訝當年好多保皇狗贊成依家反對65歲攞綜援個政策

一句共狗講嘅野 一定唔好信

一蟈兩制

夾鳩埋做戲咋

啲疑似民主黨同人講政治道德

佢地有無諗過對手係班專偷呃拐騙搶嘅土匪 仲有隻小學都未畢業嘅雜種狗

對住啲咁嘅生物仲要講誠信？high撚大咗

如果用個政改選咗個特首出黎仲衰

到時就會同全世界講係全港人選出黎 狆蟈有民主 一蟈兩制好成功 台灣咁做都無問題

仆街啦 共匪

容海恩發問時表示，很多市民對長者綜援申請年齡提升「大感不滿」，並引述特首早前以自己為例說60歲以上仍有工作能力，容海恩認為很難將一般的綜援長者與特首比較，問特首會否收回申請年齡提高的安排。

林鄭月娥重申，申請年齡提升至65歲，並非說65歲以下人士不能申領綜援，60至64歲人士仍可以非長者健全人士身分申領。她又說，近年長者就業率上升，長者投入勞動市場是不爭事實，政府亦有自力更生支援，幫助他們就業。

林太續說，提升申領年齡是經「各位批准」，並稱今早翻查紀錄，當年提交給立法會的《2018年撥款條例草案》中，社會福利署總目提到在2018至2019年內將長者綜援申領年齡提升至65歲，她又指，對議員如今反對這項安排感到「很驚訝」。

你話ok喎 依家又唔俾 即係點呀

毒撚開po無人理

袋咗咪有曾俊華

而家差唔多姐 話你地自己放棄咪撚再求我

上面隻五毛講咩？

唔同 係建制派無投票咋

袋咗好可能曾俊華入唔到閘
得返689同林奠你揀

你以為政改袋住先唔會修例？bull shit
共產黨係一定會修例
越修越緊呀仆街
自廢武功呀識得唔識得？ 立法會都可以打倒褪，選舉點解唔得？
保皇黨夠嚇你哋班友廿三條要袋住先 拖得越耐強國越強
一通過咗廿三條
你驚唔會再修例推加辣版？
共產黨跟本半隻字都唔可以信 為達手段無所不用其極
仲一國兩制
就算有雙普選、乜柒都有 共產黨都一樣釋法、修例同你整到乜柒都冇

政改屎都食？
沒有最衰，只有更衰
你嫌屎臭呀？
仲臭嘅仲有呀！

咪應條五毛

妓女尚且還可信，共匪萬萬不能信

你竟然搵隻雞同班狗黎比

太睇唔起啲雞喇

仲講咁多做乜吖
每日150個
加埋DQ
兩樣已經玩到你香港人收皮啦
再者共慘睇穿香港人喇
鳩坐唱歌就有份
企前啲都會講要返工不了
有冇袋住先有咩分別吖

但踩港撚講香港示威失敗咗
乜政改唔係應該過咗咩？

大家仲未明

一個係有民意支持嘅假普選
一個係仆街政府獨裁下屈我地食屎

兩個係有分別

共匪就係咁撚無恥，咁撚瀨皮

點解仲有人會對班賊有希望

因為人性本善 咩都講個信字

但奈何狆蟈狗只做偷呃拐騙搶貪啲衰野 欺騙全世界

但今日都唔會再改

李飛確認「袋住先等於袋一世」 稱人大8.31決定長期有效

基本法委員會主任李飛等3名中央官員今日與立法會議員會面，會後李飛強調，人大8.31決定沒有限定只適用於2017年特首選舉，2017年以至之後的選舉，都要按8.31決定，「8.31決定是長期有效的」。

對於將提委會的公司票轉為個人票，以及白票守尾門建議，李飛指政治上不可操作，前者架空了提名委員會，至於後者，市民放棄民主權利是可以的，但如最終因白票問題而反覆選不出，導致不能按時選出特首，是不能的。

巴打你仲未明
「民意支持」「假/真普選」
共產黨只需要不斷DQ釋法、「決定」(831)，用各種方法使橫手拖延時間
即使篩窿大過大老山隧道，全民共識都好
選唔使兩三屆(8-12年)就變咗每日150個新香港人嘅「民意」
依家行到邊都係普通話
嗰啲先係共產黨自己人
修乜例都有佢哋支持 然後港共用庫房啲錢養返佢哋
你口中所謂嘅「民」意共產黨話知佢去死去移民
君不見強世功話有反對聲音唔使理？要強硬堅定？改土歸流？
根本一國兩制就係看守政府性質 為50年後全面吞併做準備
同共產黨點玩你都係輸
個篩窿大唔大根本改變唔到屈你食屎呢個本質